開儲蓄戶口

用緊恆生同中銀,
中銀出緊糧,
恆生做Saving account,
但我覺得hs服務差,
有無其他銀行推介

Citibank
standard chartered